爹親娘親，都唔及毛主席親

用呢句激撚死屋企廢老豬